有冇手足玩抖音已經玩到停唔到手？

玩左成日搞到吾記得做功課

玩抖音識左好多fd了

洗定白白等屌小姐姐

玩咗成日你仲記得做功課

系